警喬裝送貨員 指控藏丫叉彈珠作非法用途 22歲男今獲撤控

警喬裝送貨員 指控藏丫叉彈珠作非法用途 22歲男今獲撤控

報導：

一名22歲的男子，於去年11月11日「三罷」中被控襲警及管有攻擊性武器。海關於同月26日截查他的一個包裹，懷疑他管有丫叉及彈珠作非法用途，警員喬裝送貨員上門，拘捕了他的母親，及後乘他到警署報到時再拘捕他。

控方今在九龍城裁判法院申請撒回控罪，獲裁判官批准，趙獲當庭釋放。

Source from:
香港獨立媒體網

手足已被還押72日先黎撤控，但我仲未搵到楊大狀個deadbody

都算好消息

唔知手足有無打訴告黑驚

失去左咁多日自由邊個賠